係連登都識到男朋友

估唔到上連登都溝到男神
我覺得真係好幸福~

利申：唔係男人

哦

我都識到個
佢好溫柔體貼架，永遠都俾我出左先再自己出。

食到好野hehe

我前個排都識到 日日屌佢

我先係男神

我都想識

識下我得唔得？

This is so

有冇好介紹

This

is

嗯

好男人 係度

Ok

條件？

伴侶就未識過
但係死黨係喺舊登識

雞